筲箕灣西灣河興東耀東 好波

勁大聲

唔好意思，借Post推一下，希望東區人可以入黎
[東區巴絲Assemble] 2019區議會選舉討論——東區